好似中咗網上情緣騙案。。。依家比條女要脅點算好。。。

是咁的，
我牛肋條先前down咗HMD諗住玩吓SL約炮，
唔知好彩定唔好彩識咗件學生妹
咁跟住都係啲大路嘢啦，flirt吓傾吓甜互叫對方bb豬咁
條女同我講佢就快生日，咁係男人都知呢啲啫係想要包包嘅暗示啫
咁我咪求鳩其買啲嘢比條女睇吓可摸耳包包換鮑鮑
果然一送完份禮物，條女就話自己好kai針好幸福過無耐重話要同我做情侶
查實我玩HMD就只係諗住約吓炮扑吓嘢，所以一開始呢，我是拒絕的
但係條女又唔知點解好熱情咁，咁我又鹹濕嘅，咪應承佢囉
不過過咗無耐我又有啲後悔於是諗住講啲大話呃吓條女諗住叫佢知難而退
於是我就同條女講我有絕症 得返幾年命 以防佢閪痕我又同佢講我有性功能障礙心諗條女點都會離開我掛
又點知 條女聽完就話想同我扑嘢 我心諗 屌你我明明同你講咗我扯唔起你都話要啪啪啪
於是我惟有又再拒絕啦 但條女好堅持，好似扑唔到嘢唔得咁
不過我又衰鳩痕。。。學生妹自動送上門點忍
於是就扑咗。。。不過佢都爽㗎，我好用力咁屌佢的。。。喺學生妹嘅身體度爆發嘅感覺真是好正。。。
佢話佢係第一次。。。呢層我唔知啦，你知依家啲妹妹仔可以好古惑的喇沙仔一事都知可以有幾豪放
但係之後就嚟料啦 條女扑完嘢開始發癲
又話要去荃灣區（我住嗰頭），又話我同佢嘅事唔比屋企人知好唔gur
我同佢講咗唔可以比屋企人知。。。大佬上得HMD都知是露水情緣大家爽過咪算
我同啲兄弟傾過，佢哋話似乎條女一早知我有家室（我有老婆）。。。係想要坐正。。。要名份
卒之有日條女爆啦話知我有老婆，亦都知我住喺層710萬嘅樓度。。。佢話如果我唔「承擔責任」嘅話，佢會唱通街，重話要我比死更難受。。。
我都唔知點好 感覺好似中咗啲裸聊陷阱
各位巴絲打可摸耳話我知我應該典算。。。

（純屬創作，如有雷同，實屬不幸！）

過一千負評我比條女嘅相出嚟！
概念圖only

梁生？

唔是...

老婆知道未？

知咗。。。

又係你Dickson Leung

都話唔是。。。

點算。。。

點解自殺咗咁耐你都仲健在？

得喇 無人理就摺埋啦
以為自己好撚好笑咩戇鳩仔

唔好自殺 生命誠可貴

唔好笑 好認真的。。。

如果條女post上連登，希望連登admin會她似del木耳啲資料咁del埋我啲資料啦
利申：唔是梁生

咩叫騙案?
你無屌到 佢話你屌左佢 就係騙案姐
你都食左就認撚左佢啦 廢柴

比人要脅都唔算騙案咩咁裸聊對家都會比啲鹹相我j嘅。。。

各位集思廣益

汁多幾劑，跟住同條女講輸左期指就尼老破。

話all in 咗GME要SH得唔得

問你一句 事不關己咁大愛 為乜
阻人食花生燒春袋

都得，再唔係，話自己啱啱係出便惹左耶菜

咩都要燒春袋梁生單嘢我想睇條女多啲呢啲情愛糾紛冇理由只post男相

絕症都唔得 扯唔起都照送上門 我覺得耶菜嚇佢唔走

食屎啦柒頭 祝你早日爛j 飛機都冇得你打

推到起到樓主底

梁生

blame the victim

唔是梁生。。。

Blame 你老母victim 啦 你撚係victim 呀 扮撚晒野 快啲跳樓死啦

俾人要脅。。。要俾死更難受。。。扑場嘢啫佢都有爽㗎
利申唔是梁生

pin this la
講咁多廢話冇人想知

hi，梁生

唔是梁生。。。
你係憤世嫉俗人型社會炸彈？

Post相先講啦

我都想睇梁生單嘢女方相

話之你係咪假膠定點

兜唔撚到架啦傻閪

要脅你啲咩？你有乜把柄俾人要脅？

如果我係梁生就兜啫
係假膠嘅。。。兜啲咩

騙案?

我啲個人資料佢要唱通街好似啲微信裸聊陷阱咁send比全世界

典算

俾人呃閪屌講撚到自己無撚錯咁

blame the victimsss

100正評就貼，可以嗎？

1000正評 出多圖 會員 屠刀武張 #232623 係咪呃咗千幾個正評

隔離po樓主走數，我為大家維護權益中

1000正評 出多圖 會員 屠刀武張 #232623 係咪呃咗千幾個正評

有是咁的1分

樓主你開咁多個post真係好煩
唔理你係梁生定假膠都要block柒咗你條傻西

論壇就係比人開post你見到啲post煩就唔好上啦quit連登囉

人渣抵L死

個學生妹係雞黎？

係。。。估唔到個學生妹係咁嘅人。。。

唔g。。。

原來樓主先係受害者

你阿媽生十個仔，總有個係畜牲

no 人身攻擊thxxx

潮文打短啲啦

咁我唔攻擊你囉，你老母係賤種先識生你出黎

應該都係本人先會係咁開post抹黑
如果係其他player只會笑鳩佢柒

是的

唔好咁

唔是梁生

你都算係孝子啦，玩膠玩到拎老母出黎比大家屌

已封鎖會員 - 咖哩牛肋條

巧驚 比你講完巧唔kai針
不過都冇梁生咁慘約個炮約到要生不如死

欲蓋彌彰⋯⋯又多一個人識你啦梁生

我清泉...

唔係學生妹唔食既清泉

認真覺得係個女仔自己有問題
俾班女權撚衝出嚟屌我都係咁話

有冇除罩相 想丁 thx

梁生女裝應該幾好睇
想認識佢

晚晚拮到佢屎忽開花

我要佢肛門留下我的尺寸

叔叔不行了

得歡樂滿東華

屌你老母 你係咪梁生都好
有老婆攪外遇 出軌都應該去死
你唔配有一個生常人生 賤種

洗米華表示

好靚仔
仲有D似Dickson(加分加分)

好想丁好想丁
好想9沖除佢條褲
插入

你悶唔撚悶呀，死毒撚

你扮緊學生妹？

我叔叔嚟架學生妹
係都梁生扮學生妹啦
我插入佢呀

條女是無辜的！最撚衰都係啲男人

你好似有精神病咁

你又話自己唔係當事人，收皮啦。
On9用分身

咁既樣都食到女 屌你老母

學生妹處女送上門
唔食又真係罪大惡極既

大家開心完咪算
唔知點解要唱人
條女好撚攻心計 係咪要迫到人跳樓 定令到人社會性死亡先心息
如果梁生有仔女 仲分分鐘攪到佢地變單親兒童
條女身心都咁撚噁心

如果最後係問個MOON跌爛左去邊度整咁就PERFECT池

黑心學生妹

梁生！你頭家冇咁易散㗎！
十七歲學生妹 男人頂唔順好正常！重要你拒絕完學生妹主動獻身！男人四十林嘉欣都係咁食咗張學友啫
你老婆會原諒你，一來始終一家人，二來男人屌閪，冇咩話蝕底唔蝕底，除非條女好豬啫！
先處理好老婆，唔好有後顧之憂先！
Admin唔肯del資料，你咪po埋條女出嚟！
記得記得cap圖！cap底佢啲恐嚇罪證！
你睇吓樓主同學生妹一聽話報警就冇再回po，就知佢哋開始驚了
記住！你有佢地址，名，相，唔知重有咩其實資料，但佢哋係除咗口罩相同名之外咩都冇！
梁瀚文呢個名咁平常 娛樂圈都有個同音藝人啦！
到時你要反擊嘅，你一定係佔優！